何栢良: 接種BioNTech(復必泰)疫苗的人士，在關口重開後成功外遊的機會較大

何栢良表示，在工作上需要接觸大量市民的人士，值得考慮接種新冠疫苗，有助減少在工作場所的傳播鏈。他又指，不同國家地區商討重啟雙邊旅遊時，可能會提出打疫苗後可豁免檢疫，雖然安排具爭議性，但市民要有心理準備，似乎必然會發生。他指研究讓旅客入境時，不能單憑感覺，而要按數據做決定，他個人認為，接種BioNTech(復必泰)疫苗的人士，在關口重開後成功外遊的機會較大。 何栢良又指，復必泰疫苗已證實對英國變種病毒有效，在英國廣泛接種後，每10萬人的新增確診個案「插水式」下降，每日平均新增個案，由去年12月下旬的6萬宗高峰，跌至過去一周平均每日增6000宗

咪亂講 接種科興人士先可以番中國

外國都唔撚認科興
不過打得科興都係返祖國架啦

鬼門關？

又倒科興米

又變左變相公投

777你點做野

太天真, 打左大陸都要你繼續探肛+隔離

放心一定唔會比科興返 大陸唔係傻

在香港 務必每人需接種兩種疫苗

你死你事.一定唔關科興事

遲早被蟈戅署起訴

蟈戅署

政府同專家都好撚cheap
成日用旅行 打波 睇戲叫你打針
正正經經拎數據出黎討論
冇事咪打囉

好少外出
you first

係人都知啦洗撚你講咩專家

唔係點跑數呀？

疫苗遲早點都要打嘅，但問題係而家每日先十幾廿單case，自己好好注意，根本唔會有乜事。
打咗又唔係即刻去到旅行。點解要咁急打？

身體最誠實

一開關個個狗衝，得返科興比你，打唔打？

共產黨講嘅野邊個信

而家乜都可以變成公投

何栢良雖然係仆街藍屍
但佢喺反送中嗰陣成日屌鳩777

何栢良條on9 仲有人信
佢話靠自身覺得唔中肺炎
唔需要做檢測

講野咁撚化學既醫生真係無敵

外國唔撚認, 打完都係冇得去旅行

但其實支針只有三至六個月效力

咁似呢度某啲批鬥人唔打疫苗既留言既